咁大個人，講下有咩你收埋無被你父母知架？

聽過朋友被警察拉咗，成晚無返屋企，然後佢父母係完全唔知。

我就有次早上入急症(唔係普通感冒個D)，到黃昏出返來時，如常返屋企食晚飯，無同屋企人講。

你地有無收埋D咩野事架？

I don’t agree

急症住咗晚醫院

發覺自已唔係親生
無同佢地講

股價蟹撚左幾十萬 仲問銀行借左三十幾萬

打丁

我好你少少
你係做咩野?

筆錢而家滾到幾大?

6位數得返5位數

有你一半
輸咗20 幾萬

唔敢同老豆老母講

去左一星期旅行無人知

咁勁？! 咁你還咗好多wor

因咩事輸架？

下....你無同屋企人住架？

有，但我成日好夜先返
出發去機場果陣佢地訓緊
返黎果陣佢地都係訓緊覺

鍾意睇BL
寫開BL文
成日上tumblr睇咸野

好多野喎
一個人去旅行
但話係同朋友去

我係直

但成個星期唔見你 佢地都無打電話俾你？
定佢地以為你只係早出晚歸？

其實好奇 點樣會無啦啦知自己對呢樣野有興趣架？

試過幾多次係咁呀？

某網台係2012年介紹"世界一初戀"呢本漫畫
結果我睇完就鍾意左睇BL
作品種類愈重口味就愈鍾意
ps. 我係男

我都發覺自己唔係親生，不過講咗佢地無人理

我有sp

兩次
我阿媽緊張大師
比佢知會煩死

無味咩？

我以為女睇多
咁你本身都係喜歡男既？

下! 點發現架？

你係女？

當年扮番學呃左幾年學費
搞到出黎做野後先半工讀讀番書，玩死自己

黑暗面算唔算?

你指大學？
點做到架？

都可以講下呀

正
巴打寫開咩文

果陣係IVE仔咋
一開始係有入學既
不過之後自己退左學，之後每次再拎cash話交學費

廢事講,破壞形象

係

下! 真架?!
但佢地無疑心咩?

咁都明呀!!
利申︰我自己反而R底唔敢自己去

唔知點解 我成日覺得佢地係知既

應該無啦
直到依家我都無講件事出黎

生咗個良性瘤
自己入醫院割埋

咁你都好勇! 當年點解選擇唔講既？

其實自己一個入去會唔會好心up
事關面對好多unknown 好似好多野無個人陪同做決定

我就係諗起老母個wewa鬼叫騰雞樣都驚
我先自己走去割

都有同感!
有時覺得佢地反應太大，自己係醫院反而無得好好休息...

不過我係到而家都要keep住返醫院覆診都無同佢講

好多嫁wo，點會咩都比父母知呀

more detail?

去男朋友去過幾次旅行
大學住hall同男朋友couple room
一星期一次去開房

刀x男審 (R18)
有玩刀男會明講咩
不過近排好忙 唔得閒寫

呢樣唔關性取向事
係我覺得拍拖結婚好麻煩
加上覺得acg d女角太煩膠
所以就係咁睇bl

收左件情趣內衣係結他袋

有個朋友食煙食咗幾年 身上有啲部位有紋身 屋企人都唔知 其實有時係唔知扮唔知定真唔知 因為佢屋企人都幾守舊

拍過拖 我賴死唔認

飛機杯

當我早出晚歸
我諗我死左佢地都唔知

有女

驗血發現自己個血型係佢地2個個血型生唔出

佢地唔問咩？

我識朋友都係咁

性別

你係女仔？

好撚鐘意睇SM 收埋晒啲紋身 試過差啲跳樓 覺得所有野都係藝術 唔知係佢地唔肯面對定佢地唔知

仲有一樣就係我係雙性戀

食過唔少女
但兩老以為我好純品

呀媽知我有隊草 但唔知我食煙
呀爸知我食煙 但唔知我有隊草

因為呀媽知呀爸未必會接受隊草
同埋呀爸都有偷偷地食煙所以唔會攬炒

除左中間嗰到，我以為係我自己 不過我住hall嗰陣都日日帶男朋友上去，反正rmmate成日失蹤

我都試過去旅行冇同屋企人講
仲要唔只一次

黃賭毒

話去同學屋企做paper、溫書、幫人補習，其實去咗條仔度搞野

加左人工冇講

屋企人堅決反對我揸電單車
但我已經偷偷揸左2年
最近身體有啲唔妥
準備自己去醫院check下
唔敢同屋企人講

想知多D

會唔會呀! 咁平時你地無傾計whatsapp架咩？

咁你有無問過佢地架時

同埋你知道後對佢地會唔會有唔同架？

自己私下讀左個master

我個degree課程本身係有Hons,
但我廢到得ordinary degree畢業
唔敢同佢地講，
父母本身都唔識呢啲野，
佢地淨係知我畢到業仲好開心咁同我慶祝
其實見到佢地咁我好難受
我係垃圾

老母逼我去見份工，本來無興趣又難in得成，係人工幾好，但最後成功入左去做左一排然後辭埋都無講出嚟

有，果陣我去緊旅行同佢地用whatsapp call 講唔食飯

食煙

之前做廢青2個月終於搵到工，份工做左1日第2日就辭職
因為屋企人好開心我搵到工所以我一直都扮仲返緊工，日日返工時間都去圖書館坐
扮左個半月

曾經唔喺屋企一星期，冇人發現我唔見咗

其實我quit左，冇畢到業
返得份pt都問銀行借錢，tu爛哂

紋身同食煙

同路人。。

啱啱Grad咗做緊freelance
但早排世界杯同股票輸左差唔多4萬
冇話俾呀爸呀媽知過幾日畢業禮 因為會冇咗嗰日$1000嘅人工

另外一樣就係冇講明但都呼之欲出
父母都係基督徒 呀爸仲係教會要員
但中二開始覺得自己唔信
用左兩年時間中四突登約哂d補習係星期日朝
然後year 1開始又住hall不了了之
其實係佢地心目中我係會陪唔到佢地上天堂

雙性戀

咁搵份啱嘅工係重要嘅。。

正

星期六日話去朋友屋企睇波唔返屋企
其實自己去左日本一轉睇演唱會

唔係咩大件事不過佢地成日話機票貴慳返d錢
廢事佢地多說話講所以我都唔講了

我問過佢地，同過佢地講話想真係驗次DNA，但係佢地都係笑笑口話養咗咁多年，唔係親生都無所謂啦

拍咗幾年拖都無俾佢地知

有焦慮症同強迫症，食過一排藥，冇話畀爺爺嫲嫲知，廢事佢哋擔心

咁你係唔想同佢講定咩？

我買左第一架車
撞左write off埋

話時話Ordinary degree 同Hons 有咩分別？

而家仲扮緊？

好難想像咁大個秘密一個人點咩住
咁你之後打算點呀？

成日想死

做咩事呀巴打!!!可以係度同我地傾下wor

無，扮工既期間一直都搵緊新工
而家做呢份人工多4k,仲開心好多

咁都好D!!! 不過之前係驚屋企人話定咩？

唔想佢地對我失望

唉 佢地係好大期望個D？
其實都好奇，如果如實講，佢地會點架？

有一次阿媽介紹左個男仔俾我識 望落去幾陽光幾唔錯 點知第一次同佢出左街就強吻左我.....真係好l嘔心 完全掙脫唔到..
一直冇同佢講 多一事不如少一事
不過佢有教開我細佬游水 我一直叫阿媽停左佢或者轉教練 條友唔係咩好人 佢都覺得冇所謂 教到水就冇問題
ps 我有暗示過佢條仔人品有問題 不過就冇講到上述既事件

有SP
係BI
腐
差緊卡數幾萬

每次去旅行都唔同老母講。
利申:一年去三至四次

同40幾個大隻黑鬼係酒店玩野球拳